麥佳亞：你知唔知我係邊個？我係曼聯隊長，我好有錢，我比錢你，唔該放左我地

而我不知道麥龜是誰

肯定係猁迫害

好耐無睇呢張gif

佛地魔真心正

想知真係俾人拉咗嘅話會點 麥佳亞出翻嚟要俾曼聯違約金定點

Harry Maguire has been found guilty of repeated bodily harm, attempted bribery, violence against public employees and insult after his arrest on the Greek island of Mykonos.

告得入

坐21個月

當年屈狗都冇放棄到deeney
獌應該都唔會放棄麥狗嘅

判咗緩刑，但麥龜話要上訴

仲上乜鳩，緩刑執撚到啦唔識死

睇翻譯好似緩刑？

49000執返身彩仲要扮無辜

上訴都唔俾，不如下次直接打靶算啦

咁又唔好 我就好人道
搵SPCA 呢隻未切蛋好爆燥